[天氣預報]明起三天均有大雨，同志帶備雨具

沒有補充。